{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 파란카페호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、基準人数の料金であり、超過人数は追加料金が発生します。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は、払い戻しができませんのでご注意ください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用時に追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理において若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者が同伴しない場合、入室できません。 ここには予約特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車を利用することができます。 ファミリーの方もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金には何人まで含まれますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金が発生する場合は、宿泊する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は、払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用時に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用時に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理において若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "ここには予約特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用することはできますか？",
            "answer": "ファミリーの方もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 525
    }
}